有無人睇開泰國BL劇(187) 說話算數

奶巾墮扁Nee！

cr: P’沉船學士(魚仔)
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) I told Sunset about you 11月19號晚9點 生肉大結局直播 唔加密劇透討論

2) TharnType 2 逢星期六00:45唔加密劇透討論

3) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

4) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Oxygen 逢星期六晚播放

7) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

2020/2021 Upcoming

1) Manner of Death 11月30號首播

2) SaifahZon Story 11月26號首播

3) My Bromance 2 12月9號首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) Between Us 21年首播

6) Love Mechanics 21年首播

7) Lovely Writer 21年首播

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’BrightVCEarthMix
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang，詳見#1術語表解釋

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

LM

BKPP

渣渣LM

rich

男人不嬲對另一半要求好簡單
大波大籮同無腦

睇咗BKPP先
你睇完1+2我可能都二刷埋LBC2

所以你見D HEHE咪狗衝去做尖
利申我覺得男人波唔好渣 太硬

Miss Ngbkpp真係好過份
今個星期五我會開埋LBC2嫁喇

肥仔波都正嫁
日日煮好餸儲肥條仔俾我渣

肥仔波係軟軟地
但係練到好大隻個D係硬
好似渣緊鐵咁

最驚係d打針奶粉波

呢張相好似脹脹地

P’腸又想夾人入肥婆團

肥婆團正規成員:
姥
MEAN
白
獅

候補生:
MIX
跛
PLAN

畢業生:
NEW

大家睇路

[member]我想講重點係
EP5未播已經有內容外泄
大家睇路
仆街唔小心睇撚咗[/member］

各位P唔好上twt就最穩陣

點解會冇啦啦摸大脾

PP好SLUT

我話係就係

SL人UT

SL介UT

咁後生又唔係肥婆少少都一定有既
不過我唔LIKE灰頭

佢唔肥啦
同埋1仔肥少少先正

九叔好靚仔
仲要睇落係乖仔
P癲就應該係周圍亂FLIRT人個D
不過睇佢係入面FLIRT福姐又真係幾爽

CAN塊面豬肥左好多囉

係

咁你有冇比格仔人

淨係flirt Fluke姐

我真係唔明點解其他泰劇好似都冇咩FLIRT

有掛

福姐控唔住P癲啦
佢應該係陽奉陰違個隻
但係九叔如果有錢既話係嫁得過

P’腸意思係泰腐好少見互flirt場面？
不過講到互flirt 除左UWMA

換妻正啊

BKPP有咩?
我上次睇得快
可能等完左先再二刷

斷網老年

我都係唔多用
完全唔明IG同TWI有咩好玩

岩啊
唔好做西處女

反而福姐都幾抽身

推下astrostuffs夾運費

問題係
OHM本身都幾爛

[member]

LBC2大結局

lin plz

LBC

雖然佢拍到好似會有但好難有咁
LBC3應該會轉主cp(?)咁又要好似2第1集咁重新嚟過先match到個timeline再加上到時mean嘅情況都好難預測似冇多啲
想睇KlaNo(markgun) lead一個seriesTulHin都得

想當初你條膠腸仲話PP係鬼誘受

[member]微博慎入[member]

我覺得呢D睇下就算
想當年我睇瑜洲又係咁

唔理啦
總之我唔鍾意
身邊亦都冇呢D FD

幾多款都好
都係一路向西

好FLIRTY

之前仲要yai nong同khun phi

唔想你咁lonely

新post
有無人睇開泰國BL劇(188) 花開一瞬間為愛沉醉一世間

今日下午左右 我會另開BKPP大結局直播post
晚上9點會睇直播嘅P' 到時請轉場

泰式植入廣告
可以去阿布泰買個椰青睇bkpp結局
希望到時唔會拎咗黎掉爛個mon
無記錯係20蚊一個

日本雜誌？ 我忙到miss 左妹妹截咗單

專心

Nice to meet you

今晚真係唔洗瞓
我想問到底追住live睇bkpp嘅P點解仲生存倒
哩一刻我真心想死

泰文班

我對你地對narak既定議抱有極大疑問

仲諗住佢都係呢到既人

肥婆

我認同你話PP係壁廚， 但係佢嘅嗲功都十足 奶味又足 騷味又足。 咁好誘惑囉

就好似Win 對住 P'Bai 咁 先有果種獨有嘅奶味

食完生再食熟

總之我唔鐘意壁廚
好似球姐我都麻麻地
如果要win pp揀一個我一定係揀win

@滑

細earth 條腰真係世界級

又想借d意鞭我地

怪唔之你死都唔肯放自己以前既相

茅牙

我為咗完2moons1去睇 個人認為如果唔係kimcop拍應該冇乜人會睇

hmmm
睇來我都係去轉韓國好d

笑左

最尾個句駁唔到